斬倉既感覺真係如同揮淚斬馬謖

馬謖唔生性

等左咁耐佢輸咁耐

每次佢有新聞都第一時間關心佢，查佢行情，對佢關懷備至。

到頭先，發現馬謖依然唔生性想合股，

我二話不說，即斬之。

斬後，直呼痛快，

肉痛之極但遠不及心痛

連同我對佢既信任，期望，希望，一同斬去。

實乃一早就應該斬，但就係因為上述情感迷惑左自己導致進退兩難，如今損手爛腳乃至壯士斷臂。

建議各位，斬倉真係要快狠，快刀斬亂麻，情感同猶豫永遠係自己最大敵人。

自己半年既盈利，一場空。

$35-36 all in 285

你斬多幾次就慣

斬到楊過都好揪過我

斬到得番廖化

斬完爆升先慘

斬完就升 定律黎

咁樣定止蝕🤭

正常操作

你唔係跌就走， 係跌完先走

你點知唔會繼續跌？

經常斬倉喎，唔介意高返
斬倉保平安

唔知， 但你無理由築底之後走

一教訓醒後,真係舒服好多,冇野顧忌,唔洗再擔心佢.

就算佢之後爆升我都冇乜所謂了.

又事後股神?

唔比佢係
築底假彈
個底變鐵頂?

唔係事後股神，而係佢跌落去果野就要斬，而唔係跌完再抽上果時斬。

梗係因為升返上嚟覺得到家鄉，先止蝕費事再跌蝕更多。

可以觀察大市，同該板塊，睇下係唔係有回穩跡象，係就唔斬住。

呢個心態好，止咗蝕人會冷靜好多，錢唔會再蝕，壓力又冇埋。

機會就無限嘅，下個機會好快就到

DAYS 18 斬倉後見住隻野跌, 爽,

升得少少都翻唔到我個位, 仲爽.